見親d燒味佬斬雞打橫開隻翼就頭都痛埋

示意圖

食10次個口損8次,班友真係冇撚性

好撚痛,我屌你老母

雞中翼斬一半都係

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
今年四歲_78cm
(狗隻#37719)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

職人吹水我知你都係咁斬,你小心d

25狗

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
驻连登国安人员
(狗隻#4526)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

有D燒味佬斬到條條骨都碎哂既屌你老味

每次叫叉雞佢老味一定俾翼
而家一定叫佢走翼俾我